有冇連登仔分享下學日文既心得？

我自己本身對日文有D興趣
我同女朋友都有興趣想學日文
我想問下如果就咁係書局到買本日文書自學會唔會太難？
因為我同佢都想識D日文到第時去日本同日本人溝通會易D
有冇巴打可以分享下心得

出去學

大家的日本語

其實買本書學係咪真係學唔到？
因為我見有部分既書籍入面都會有隻CD

識個日本妹

你有恆心成日練同溫點會學唔到
相反你hea學出去學都唔會有用

背左50音先
再出去學 自學唔係唔得
因為同人講/一大班人學你先有心機

如果你係想去旅行講到幾句的話應付到的就買書學算啦
我唔知你話想同日本人溝通到的定義係點，如果你係話想同佢地傾計吹到兩句的話都係出去學啦

出去學同人講多d先至有效

如果岀去學有冇D咩學校好推介